黃偉民易經講堂 底褲口罩 風水秘密 警察偷證物賣冰毒前因後果 紫微斗數：天機星系佈局

#星期二論語班招生

黃偉民易經講堂
底褲口罩 風水秘密
警察偷證物賣冰毒前因後果
紫微斗數：天機星系佈局

黃偉民易經講堂
50.1K subscribers

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或 I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂

推

留名

易經講堂師傅唔知可否分開紫微斗數果段，因為講得好好，有時無睇直播，或者想翻睇好難搵，唔知幾多分鐘開始講斗數。